Deloitte Employee In London Tests Positive For Coronavirus

Please use the sharing tools found via the share button at the top or side of articles. Copying articles to share with others is a breach of T&Cs and Copyright Policy. Email licensing@ft.com to buy additional rights. Subscribers may share up to 10 or 20 articles per month using the gift article service. More information can be found at

A Big Four accountant has warned that one of its employees has tested positive for coronavirus following a holiday to Asia and has been taken to hospital.

Staff at Deloitte’s UK offices, where the firm employs about 20,000 people, were informed of the incident on Tuesday by Richard Houston, chief executive, by email. Deloitte said it was “deep cleaning” one floor of its offices in the City of London.

The accountant and advisory firm, the largest of the Big Four by revenue, has not quarantined the office at 1 New Street Square and said staff could return to work. However, the firm has given them the opportunity to work from home if they wish.

Mr Houston said: “We’ve just received confirmation that a colleague . . . has tested positive for Covid-19. Following the diagnosis they are now in hospital and receiving good care.” He added that the news was “unsettling” but reassured staff that Deloitte was working with Public Health England on its response.

Please use the sharing tools found via the share button at the top or side of articles. Copying articles to share with others is a breach of T&Cs and Copyright Policy. Email licensing@ft.com to buy additional rights. Subscribers may share up to 10 or 20 articles per month using the gift article service. More information can be found at

A spokesperson said: “Deloitte has been closely monitoring and managing the Covid-19 situation in order to respond as necessary. The health and safety of our people and clients is our top priority.”

Deloitte is the latest large employer in the UK to face problems over the outbreak of coronavirus, after US oil company Chevron sent home about 300 workers from its London office last week.

帽事既
普通流感啫

柒左添無睇清楚照copy, copy埋佢D垃圾字

英文就無人睇

唔驚.gif

Big four 一級奶共

Humble servant

賣廣告就死遠啲啦